有冇人會唔番工反而好迷失?

冇野做個人好頹,唔知做咩好冇哂方向感

冇學歷

做廚 又唔會升又唔會比人炒

唔知有咩意思

唔知好彩定唔好彩

識煮野食至少唔會失業

唔返工生活真係冇哂重心

負皮, block, 上一頁
會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！